肥媽老公死撚左慶祝區

今日凌晨2點50分，肥媽在facebook貼出與老公的合照，公佈老公Rick的死訊，「我的愛人RIP。天堂見，親愛的老公安息」。《蘋果》今早致電慰問，肥媽回應：「噚日晏晝坐救傷車入醫院，半夜1點03分行咗，一直都同佢一齊送佢最後一程，太突然難以接受，係肺炎，所有屋企人都幫忙辦理後事安排好再通知大家，唔辛苦一啲都唔辛苦太快了，菩薩保佑。」肥媽又指昨晨一家人還跟Rick食早餐，對於老公突然離世感到好難接受。

年年有今日，歲歲有今朝，恭喜你 恭喜你

一定得嘅得嘅得嘅得嘅

嘥氣～

仲有6號

懷念爺爺咁款 雖然果陣只係喺病床訓

痴撚線

係肺炎
係黨既禮物

好心啦 d黑警

死完老公幾時到佢自己？

佢老公死左仲有邊個可以家暴佢？

如果佢老公番生，但侵侵贏。
大家會唔會願意？

天咩堂見啊。 兩個地獄相聚啦
講到佢同個老公都有天堂上咁

你睇吓，我老公死撚咁呀

係咪武漢個隻
係就抵鳩死啦

嘥氣

人地慶祝得開心過你啦

佢老公有冇錢

等睇一家人最緊要齊齊整整gif

「我的愛人RIP。天堂見，親愛的老公安息」。《蘋果》今早致電慰問，肥媽回應：「噚日晏晝坐救傷車入醫院，...，唔辛苦一啲都唔辛苦太快了，菩薩保佑。」

天堂唔係菩薩睇㗎喎......

藍絲多神論 邊個靈拜邊個

將老公仔放入麻包袋
亂葬係最實惠

佢兩個好熟吓

肥媽⋯答應大家⋯⋯不要讓妳老公Rick在天堂寂寞大久